Los pokemenos se pueden derivar de una clase padre, así pueden usar la herencia, pero en general está bien, es un desarrollo complicado, pero van por un buen camino, espero que lo terminen muy pronto.

Como nota, nosotros pondríamos un 4.0, ya que van por buen camino, falta pulir cosas, pero asi se empieza